# README #

Доброго дня!
Тут буду залишати підказки на випадок якщо якісь речі буду бачити що з першого погляду не зрозумілі.

1.  В файлі Work report записую дати, що в ті дати зробив, і деякі нотатки для себе (якщо результату ніякого не досягнув але хоч інформації набрався корисної).
    Біля кожної зміни буду писати номер коміту(по якому його можна легко знайти на bitbucket), і в душках клас(чи якийсь об'єкт конкретний) в якому зміни вносив. Це по 
    причині того що оскільки я добавляю всякі тести, результати в репозиторій то в коміті трошки складно розібратись де потрібна інформація, а де ні.

2.  В папці testing знаходяться пронумеровані тести (залишаю лише успішні) в яких продемонстрований результат роботи введеної зміни.(в кожній папці є txt з якого тестив 
    текст, а вже в папках FirstSyllables, Syllables і т.д - результати)

3.  В "!!!rules for English syllable count.doc" буду замальовувати зеленим речі які вдало імплементував.